Zuji 正垃圾

之前取消機票，收到email，但係冇提過要再confirm
再send email 問幾時可以退款，冇回覆
個hotline又永遠冇人聽...

係FB messenger留電話，今日終於打番黎, 話我之前因為冇re-confirm個 cancellation, 所以冇得退之前email寫個款項，只可以退番百幾蚊俾我...

我再睇多次個email, 冇講過要再re-confirm.
激死我！！

大家有冇試過？
响旅遊業議會投訴有冇用？？

你可以要求銀行做charge back，理由係 refund not credited，或者甚至可以話unauthorized transaction，因為的確佢confirm左退款，冇退到就係unauthorize payment